居。然。屌。留。守。前。線

連登發生咩事
咩叫核爆都唔割
冷氣軍師和理非次次咁多藉口唔出
前線都未屌你啦
居然屌前線
不割呀！

兄弟爬山 各有各做
而家全部post 屌人留守 好癡線

鬧既都係行咗成日既人

收皮啦你

有無諗過呢次集會開始前大家有哂共識 行完就走 講到口臭都要留都唔話得？ 唔好濫用不割蓆

有共識冇下場

是但啦
我開個post叫人唔好狂屌自己手足
就已經比人話鬼啦

你又唔係衝擊，前乜撚線？

唔割 只係唔撚明留黎做乜

又唔撚係衝擊
又唔知做乜撚

不割蓆唔係你地利用和理非成果既藉口

一早講好無下場，做咩咁唔乖

而家仲係現場個班9成都係和理非
懶浪漫咁留係度 目的係咩?
間唔中又有人係度煽動 真係咁想比人拉?

.

唔割

但仲係前線手足, 希望可以勸下佢地
一齊討論下
今日唔係唔做野, 而係策略和理非
所以最好快D 走

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

一早講好左今日和理非
咁都唔抵屌？
諗下點解之前一直唔屌
淨係今次屌

就黎冇講唔該都俾你屈做割𥱊
家下唔想有人被捕受傷咋
邊到割呀
唔好係又話割唔係又話割喇

屌而不割

ON9 屌就等於割?

我係吊又點!?
講左今日係和理非! 你地留MUD 9!
而家出黎騎個集會!?
走呀!

不割唔等於唔屌得
屌係唔想佢地被捕, 咁都唔明?

其實有咩資格屌前線

打又係佢哋俾人打，拉又係佢哋俾人拉

一早講到明今日和理非主場啊，唔係比你衝，係做俾國際睇架
兄弟爬山各自努力，170萬人爬完座山依家就黎俾班磨爛蓆嘅炸平喇

屌我P牌都要講

前咩線啫，我今日企左響百德新街前線都企左四個鐘咁係咪都係前線呀。唔知你唔走為咩。我唔明你今晚而家勇武既對象係邊個

而家係前線 同和理非割喎.........

一早講L左和理非你有冇尊重過今日行出黎嘅人

唔係割
但真係要散水

今日金鐘班人又有冇尊重出黎行左成日嘅人

共識就係和理非，你留守係破壞活動，抹殺大家努力，你忍心咩？

屌你無腦還無腦
割席還割席
明明講好和理非要走
同埋有咩好留???留低俾狗捉??

唔走留係到托 又唔會衝擊

抹殺今日和理非出黎既成果
萬一最後係警民衝突呢?
同埋屌就屌,我比較直接
今晚散水係共識啦

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

not today

大局為重都唔撚識，我照樣屌

Not today!

唔割先屌
咩叫齊上齊落?現場勸嘅有, 冷氣軍師叫走嘅有
點解唔一齊走?

散水！散水！散水！

你講下
係度9企有乜意義？

On99咁比位人入

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

有哂共識今日係和理非日
但係仲賴死唔走做乜？

今日無前線呢樣野
行完就走前咩線，龍頭龍尾就有

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

今日有前線?

條前線就喺你屋企

梗係有資格啦
大家都係手足呀
手足俾人拉你好心涼呀？

所以而家咪唔想佢去比人打比人拉叫佢地走囉咁又有錯？！

咁佢地先係主角 170萬人係人肉佈景

一直以黎都有份屌散水撚同支持現場決定
但今次唔該現場快d散水

開始喇

因為抵屌囉，今日同平時個啲衝突唔同，今日係有哂共識係冇下場嘛，我自己之前係一個post投票想今日有下場，但我都尊重番大家主流意見，行完就番屋企

收啦樓主

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

大家係咪唔記得左和理非下一步係咩呀？
係死線呀
set條死線
過左無回應勇武咪做野lor
咩叫各自行山，各有各做？
就係和有和搞，勇有勇搞
而家都未和理非完，仲爭個deadline
勇武手足可唔可以等一等先？

坐下姐 無傷大雅,唔好玩彈弓就OK

因為唔割蓆嘅真諦係要互相合作，而唔係剩係得前線決定。今日和理非主場，講明唔想前線留低，咁前線就應該要尊重和理非嘅決定。想留守無問題，但請另擇日子。

做乜鳩 今日一早講左要走

今日和理非，明日更勇武

push 呢個！快d返屋企 好多支那狗同警狗混入黎搞事！

講真 如果勸極都唔聽我地都做唔到d乜 決定係佢地自己揀既 心水清既人一早走曬啦

根本今晚唔應該有前線

成日話現場多鬼
係架現場實有鬼

但係連登仲多鬼

唔割=/=唔屌
我今次係唔會同留班人割
因為果堆人入面可能唔係得鬼

你話屌我都唔會
因為互相屌下屌下可能又會引發內部紛爭

但係我真係極不建議真手足仲留守

點都唔割

割一定係單向？
留緊既唔係割左走果D?
玩緊賴皮，磨爛蓆大賽？

唔割 但係唔係錯都無所謂唔出聲

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

一。而家勇武割和理非
二。be water咁耐，仲講「守」/「留」一定係鬼
三。如係豬隊友唔願聽，坐48成長下都無壞

而家留係破壞緊全日既運動

up

唔割係一個承諾
今日和理非，唔留都係一個承諾
你衝乜鳩然後屌鳩和理非？和理非生出嚟畀勇武屌架，定係你係鬼呀

唔割呀屌你

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

留守都唔係今日 退

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

唔割

語氣重咗啲啫

前線大晒？
講今日係和理非主場都講到口臭啦
而家仲留係到係騎劫晒一百七十萬人今日既努力啊
咁既豬隊友係咪屌醒佢都唔得啊

屌 唔走個啲 唔係前線
前線走 唔屌 唔走 屌

收皮啦你 想分化我地

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

不割蓆 不分化 核爆都唔割

唔割

狗帳號

得個講字,成班都戇鳩

【2355】示威者陸續離開金鐘夏愨道，有人舉起「慢慢後退」的藍色旗幟，亦有人一路叫喊「一齊走」，並一路後退，現場示威者持續減少。

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO非常正常
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

我都想講

明明冇目標冇敵軍, 何來"前線"??

唔走真係大傻西

不分化不割蓆

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

做錯就要屌啦，不割蓆不分化唔代表唔屌得呀

去片

屌而不割 唔好白送頭

Dllm 我想問你IQ係幾多，前線就大撚晒？你估我地晏晝2:00逼到夜晚8:00仲要擔住遮好過癮？呢個遊戲唔係咁易玩，克服到自己戀戰、仇恨嘅心態先至係可以贏到。唔好成日覺得前線就一定最大犧牲嗰個，和理非出嚟咁多個鐘頭可以冇意義冇角色咁堅持做同一樣野你以為又好容易？

前線醒醒定定
要清楚你地身邊嘅人係咩人
唔好俾人捉到

冇人想割蓆 只係想請前線聽吓大家講
明明已經講明和理非回合
又出現「前線決定」係咩事呢？

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

冷靜啦兩位

淋雨淋6個鐘出黎曬命?
前線比人入暴動講緊閒閒地6年
係6年呀
義士係前面幫和理非開路
拖住條bill比各方炒大
換黎係比人話, 屌你唔走? IQ幾多? 蠢呀鬼呀豬呀咩撚都出齊
連登仔口中既同一條船 西利

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

收咩皮

我幫下口都比人狂屌係阿sir

佢地話唔係割 係叫比意見

對唔住，從來無人要過你哋咁做。可以令到政府讓步係一百萬，二百萬人，唔好放大自己嘅犧牲，為自己戀戰心態搵藉口

今時今日
衝 一樣俾人話係鬼
結論=前線=鬼

咪係，有個仆街仲要話留守個班係出賣緊170萬人
叫佢落去現場叫啲人走，佢又唔撚肯

唔好濫用不割蓆

屌唔代表割
分清楚d

今日都無前線 都唔知你做乜鳩

屌還屌
割還割
我相信大家屌都喺出自擔心今晚再流血再出事
又比位牆內做假新聞
畢竟今日冇下場喺共識。

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

真武勇同假隊友

走唔係錯，係唔想有手足送頭，要珍惜真武勇

唔好屌前線！

可以提點，建議，比前線自行決定！

篤灰好影響士氣架！

辛苦晒大家！返屋企啦！屋企要人！

[black]核爆都唔割！無鬼！大家一齊返屋企[/black]

你地啱撚晒

612 71講撚到明deadline 要開拖
嗰陣阻人衝就係唔啱
同樣地 818講撚到明和理非 打民意戰 打國際輿論
呢個時候 留守/衝/做啲咩都好 咁就係唔啱

所謂因時制宜就係咁解

「你估我地晏晝2:00逼到夜晚8:00仲要擔住遮好過癮？」
「和理非出嚟咁多個鐘頭可以冇意義冇角色咁堅持做同一樣野你以為又好容易？」
咁點解你又用自己既「犧牲」黎justify自己既論點?
原來係你眼中義士既行為只係送頭, 「從來無人要過你哋咁做」
原來義士係你地既condom, 有人要你地咁做先可以做